@inproceedings{Buscaldi-Ghoul-Le-Roux-Lejeune:DEFT:2019,
    author = {Buscaldi, Davide and Ghoul, Dhaou and Le Roux, Joseph and Lejeune, Ga\"el},
    title = "Indexation et appariements de documents cliniques pour le Deft 2019",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN)  PFIA 2019. D\'efi Fouille de Textes (atelier TALN-RECITAL)",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "49-56",
    note = "Indexing and pairing texts of the medical domain ",
    abstract = "Dans cet article, nous pr\'esentons nos m\'ethodes pour les t\^aches d'indexation et d'appariements du D\'efi Fouile de Textes (Deft) 2019. Pour la ta\^{c}he d'indexation nous avons test\'e deux m\'ethodes, une fond\'ee sur l'appariemetn pr\'ealable des documents du jeu de tset avec les documents du jeu d'entra{\^\i}nement et une autre m\'ethode fond\'ee sur l'annotation terminologique. Ces m\'ethodes ont malheureusement offert des r\'esultats assez faible. Pour la t\^ache d'appariement, nous avons d\'evellop\'e une m\'ethode sans apprentissage fond\'ee sur des similarit\'es de cha{\^\i}nes de caract\`eres ainsi qu'une m\'ethode exploitant des r\'eseaux siamois. L\`a encore les r\'esultats ont \'et\'e plut\^ot d\'ecevant m\^eme si la m\'ethode non supervis\'ee atteint un score plut\^ot honorable pour une m\'ethode non-supervis\'ee : 62\\% .",
    keywords = "Appariement, Indexation, R\'eseaux Siamois, MESH, Mod\`eles en Caract\`eres.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2019/DEFT/5.pdf"
}
